林鄭不能下台

只有跛腳鴨先唔會同冇能力再次亂黎 佢走左 又變階段勝利就冇得番轉頭 因為下一個會推哂全部係前人既錯

推